有冇人好易淡

明明好想搵番個人陪下自己
明明都遇到叫唔錯可以去馬既對象
但會突然好快冇曬feel 連佢主動搵你約你都唔想理

我唔明呀

I know that feel 我都係咁

老啦 要從頭開始一段新感情
比晒心機落去 最後得個吉 乜都冇
本身自己又要返工/返學 仲要培養感情種子
真係唔易架

但
係當我覺得有d feel 有d機
想比心機去維繫
去到中間 突然覺得自己係勉強咁去應去flirt
然後就不了了之 變番普通朋友
應該係我既問題

即係嗰個人唔係你心底既對象
或者你只係需要一個暫時填補心靈空虛既人去陪你去疼錫你
所謂既feel, 機會都係一個假象而已

唔使灰喎 唔得咪再試再下一個囉

屌 完全同樓主一模一樣
埋門一腳突然無晒feel , 對人又易動情 又快無feel
之前既ex都係類似咁 甚至搞到我覺得佢既行為令我反感而散 成日比人話仆街 叫我唔好要害人
樓下係咪雙魚男？

same here

點解唔試下，佢對你好唔好先？岩咪試下囉，你都唔放心機相處下，你點知個結果。點解唔大膽啲，有青春有時間有本事，點解要顧忌咁多。愛就要冒險，就要放膽。

屌我都係咁呀
好似會突然想將自己抽離一下
就會發覺其實自己都唔係咁鍾意佢啫

男人好似只係在乎追女仔個果程

過